[A/I]港漫都出到手機GAME---正牌龍虎門Q&A

火雲邪神鎮樓(唔係功夫果隻)

前言：
近日同朋友傾，如果龍虎門動畫化，要點改先跟得上時代。佢話應該無行，因為港漫既目標消費者大都係三、四十歲、甚至五十以上既中坑了。依個IP對於新一代基本無咩意義 雖然自己都已經係只睇唔買既雲讀者(次次睇都諗起以前係幾撚正，費鳩時啦)，不過聽到都多少覺得唏噓。

(嫌長既可以直接去下面睇Q&A，順便交流下)

偶然見到依隻手機game。雖然有好多地方真係博屌(個首抽同掃蕩擺明玩野；主線成日串原作，有時會懷疑製作者係咪真係中意龍虎門：邪神配音唔夠霸氣)但都覺得係有Idea同誠意既。係度做下打手，當係支持啦。

Q&A (比較重要係Q4、Q5，建議一睇，避開伏位)：
Q1：咩係(舊著)龍虎門？
A：龍虎門係香港經典既打鬥漫畫，以拳拳到肉、日日死人著稱。同日日講耶蘇派雞湯大團圓既日本漫畫大大不同。

詳情可看參台灣巴哈ACG大既BLOG

Q2：我down完入到game啦，陣營簡咩好？
A：依隻game陣容同角色其實唔大關係，除左影響唔大既初期角色，只係關乎陣營地盤戰(贏左既成個陣營都有額外獎勵)，但因為原作問題，個撚個都簡蛇貓門(「龍虎門」既戲稱，諷刺新著主角群講一套做一套既無恥行徑)。

小弟因為中意九陽神功，簡左白蓮教(羅剎門SER)，點知簡完先知中伏。希望大大多多支持啦。
(無錯，其實係因為咁先開post)

Q3：首抽抽咩好？有咩人好用？
A：首先屌左先講話免費抽到滿意為止，實際上無得抽自己陣營既角色(有重複既角可以合上去加星，加星可以提高等級上限)，而且得果幾個人
而家隻game基本以pvp為主，但暫時大家都係摸索緊，無話邊隻角比較屈機。中意主角既可以簡小龍同黑龍。小弟幾中意聖僧金羅漢，所以簡左佢

Q4：我過左新手教學啦？可以重點介紹下各個界面嗎？
A：新手可能會中伏，所以有必要介紹下

首先係「門派」界面，係度要注意係可以碌去右邊的。

「總壇」係每日簽到
「交誼廳」即係奇遇任務，用黎拎碎片升角
「商店」可以用各種代幣換道具。
「練功場」要留意下。佢既性價比遠大於食心得升級，早期衝主線/素材時先食心得升級，最好配埋加倍道具。

跟住係「系統」介面

注意「門派」果度有討伐戰，有免費獎勵。血的教訓

「江湖」界面

「主線」主要係講一個寄越到龍虎門既書友寄越左去漫畫世界，打亂故事既歷史，不過大約都係跟漫畫，唔熟漫畫既朋友可以立下。
解完任可以拎G幣，記得有5個評級，每級有5g幣，基本上一開AC連升級既體力可以直接衝到一個10抽(當然要爆下肝)。另外注意有D打極高級boss既任基本係等三回合就必勝。
「逆轉任務」：IF線，岩岩出未有更新，所以時限有4xxx日。
「素材任務」：頗浪費體力，建議有多餘體力才擦。另外金庫一開AC連升級既體力就可以衝到上級(第3行)。(似乎)每個第一次打贏後可以掃蕩，跳過連續第二次時的戰鬥。
「奇遇任務」：唔太清楚郊區同城市有咩分別，望指下。
「地盤戰」：留意「門派」大佬有咩指令，免得浪費力量。係度可以轉引偉大既羅剎門SER白蓮教主的話:呢個服少油王課金。變相只要努力排名都唔會低。

「比武」界面：早期係打NPC，新手練到一隻角20lv，直接開打都得。入場戰(似乎)無必要贏哂，放心打即可。而家有一隻20lv角基本可以擦到700幾名。

「抽角」果度，似乎忍手抽有5step果個比較抵。

Q5：練角有咩要注意既地方？
依度可以直接轉偉大既羅剎門SER白蓮教主的話(依句同埋地盤戰令我差D想重開，但睇在教主咁有誠意，就繼續玩落去啦)：

此外早期似乎單練一隻角就夠，集中升招升等，唔洗換人直接打。競技場同主線都夠衝。

早期似乎唔洗學招住，升原來既招就夠，而且似乎升死一招先，早D突破就超強，血的教訓。
(好似小弟隻聖僧，金鐘罩升到第二關，主線競技場就衝到好順)

Q6：換人幾時用好？點解有時可以打兩次？
A：唔知，求高手指點

Q7：好友系統有咩用？
A：唔撚知，連massage都無。

Q8：屬性同武器有咩特點？有無相剋關係？
A：唔知，望有心人研究總結。

Q9：有無升級、屬性等公式？
A：同上

Q10：內功既buff有無疊加，好似金鐘罩buff有個3，係咪姐係有3倍buff？
A：我都想問。

Q11：點解你有時係新ac有時係玩過，唔通你係官方打手？屌你老母。
A：弱智，只係log out再開ac。(本人唔會玩分身，哂我時間)

好似有既打提過

無人玩🤣🤣🤣

垃圾game
唔課金完全冇得玩 課左金果d已經6星200幾lv
我唔課就得3星90lv

一個星期左右先儲到十抽 九成九中R角 ssr得1%
仲要咁多隻ssr角 你要中返你用緊果隻升星先有用
如果唔係成堆3星ssr都冇用

每日5分鐘就做哂所有野 可玩性極低